[國際戰線] 英文好既巴絲入一入黎

是咁的，我睇7婆係New York time篇文睇到眼火爆 所以打算回信去抗衡返。啱啱收工係地鐵打左段野，個腦實曬未寫完 不過希望英文好既巴絲幫手proof read一次先，幾年冇寫長文所以應該grammar錯Q曬

tittle:
To Carrie Lam, You hear but you don't listen

In your article, you said "community dialogues air the public’s grievances and identify the issues this society faces. Issues reflected in those dialogues will be studied and translated into concrete actions" Yet, after watching the broadcast, all I see are stonewalling and red tapes.

You said the atmosphere for community dialogues should be peaceful and calm. However, action speaks louder than words. Riot police was spotted transporting boxes of tear gas canisters, ammunition into the venue just before the dialogues. Nearby school, hospital and recreational facilities were shut down, three thousands riot police were stationed at nearby buildings. While inside the venue, one hundred fifty people who drawed from over twenty thousand registered people were found themselves surrounded by police officers.

During the dialogues, numbers of participator say an impartial independent investigation committee should be formed to investigate the cause of series events especially for the police brutality happened in the past months. Despite the overwhelming call for independent investigation committee, you insist the investigation should be conducted though Independent Police Complaints Council (IPCC) which its impartiality is already in question . The IPCC has neither the investigation power nor the authority to summon person involved. From year 2011 to 2018, over two thousands cases regarding police brutality, only two cases were followed up, while others were concluded as “without sufficient evidence to follow up". More ironically, under current procedure, IPCC’s follow up action is to inform police department to start an internal investigation, which of course, were fall on deaf ears.

Hong Kong people have the right to exercise their freedom of expression and freedom of protest. However, those freedoms are being jeopardized by government intervention. In the name of public order and social stability, numbers of protest were objected by police department. While organizers may lodge an appeal, the appeal committee is far from independent, most of the member are either government officials or government-related personnel. Even the appeal was success, peaceful protest was forced to terminate due to police’s brutal intervention. By doing so, you may believe that the movement will eventually burn out. On the contrary, these unreasonable intervention would only encourage more and more Hong Kong people come out and fight for their freedom.

Rule of law and high degree of autonomy are the foundation of Hong Kong success. They are crucial for Hong Kong to become international financial center and separated Hong Kong from ordinary China's city. From removing elected legislative council member to using executive measure to disqualify election candidate based on their political opinion, Hong Kong people witnessed the rule of law and our autonomy were undermined by Chinese government. As the leader of Hong Kong, instead of upholding these, you turn blind eyes to China’s intervention. During the dialogues, you even public announce that “there will have no high degree of autonomy if under “One Country, Two Systems” principle.”.

小弟不才，希望英文好既巴絲可以俾啲意見

小弟廢柴一名，只好幫推

你諗住點俾佢睇 飛鴿傳書？

劉穎匡發言（觀塘遊行發起人，後被拘捕至新屋嶺）

8月24日遊行結束後正執捨物資離去嗰陣突然被捕，當時聽倒話：「如果你有啲長遮呀、伸縮警棍呀嗰啲嘢，拉硬你呀」。首先被拘留咗喺觀塘警署兩日，所有程序都完成哂，屋都搜埋。點知去到凌晨嗰陣，突然有警察叫佢地打包，搜多一次身，話要帶佢地走但冇告知地點。

當大家知係去新屋嶺嗰陣，大家心情都好低落，好似上刑場咁。估計係想嚇遊行人士，製造白色恐怖。同家人打完電話之後，上咗間黑色旅遊巴，去到一個伸手不見五指嘅地方。

新屋嶺係完全冇cctv，就算嗌救命都唔會有人理。其中一個倉房有一個鐘，但係係壞嘅，我永遠記得佢停喺十點十分。

林鄭話新屋嶺並非一個常設拘留中心，係因為拘捕人數太多先送去新屋嶺，但而家已經決定停用及關閉。當中有三個大話：
1. 8月28日狗招，有madam話新屋嶺係常設拘留中心
2. 811拘捕有五十幾人，但824只得17人。2014年拉咗5百幾人都唔洗去新屋嶺
3. 北區區民視察過，今朝1146仲有1eu喺文錦渡入新屋嶺，1149有1eu由新屋嶺駛出，咁叫關閉？
#新屋嶺集中營

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

New York time 既letter to the editor
其實唔預佢會覆/佢會睇，主要係唔想得佢單方面講姐